

"%@ Playlist" = "%@ 재생 목록";
"%@ subscribers" = "%@ 구독자";
"10 seconds forwards/backwards" = "10초 건너뛰기/뒤로 가기";
"Accounts" = "계정";
"Accounts are not supported for the application of this instance" = "해당 애플리케이션 인스턴스는 계정을 지원하지 않습니다";
"Add Location" = "주소 추가";
"Add Location..." = "위치 추가...";
"Add profile..." = "프로파일 추가...";
"Add Quality Profile" = "품질 프로파일 추가";
"Add to %@" = "%@에 추가";
"Add to Favorites" = "즐겨찾기에 추가";
"Add to Playlist" = "재생 목록에 추가";
"Add to Playlist..." = "재생 목록에 추가...";
"Advanced" = "고급";

/* Trending category, section containing all kinds of videos */
"All" = "전체";
"Always use AVPlayer for live videos" = "항상 라이브 동영상에 AVPlayer 사용";
"Anonymous" = "익명";

/* Video date filter in search
   Video duration filter in search */
"Any" = "모두";
"Apply to all" = "모두 적용";
"Are you sure you want to clear search history?" = "검색 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete playlist?" = "재생 목록을 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to restore default quality profiles?" = "기본 품질 프로파일로 복구하시겠습니까?";
"Are you sure you want to unsubscribe from %@?" = "%@을(를) 구독 해제하시겠습니까?";
"Autoplaying Next" = "다음으로 자동재생";
"Backend" = "백엔드";
"Badge" = "배지";
"Battery" = "배터리";
"Cellular" = "셀룰러";
" subscribers" = " 구독자";
"%@ Channel" = "%@ 채널";
"%lld videos" = "%lld 동영상";
"Are you sure you want to clear history of watched videos?" = "동영상 시청 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Add Account" = "계정 추가";
"Add Account..." = "계정 추가...";
"Automatic" = "자동";
"Close" = "닫기";
"Badge color" = "배지 색상";
"Bugs and great feature ideas can be sent to the GitHub issues tracker. " = "깃허브 이슈 트래커를 통해 버그 제보 또는 개발 아이디어를 제공해주실 수 있습니다. ";
"Category" = "카테고리";
"Captions" = "자막";
"Close Video" = "동영상 닫기";
"Close player when closing video" = "동영상 종료 시 플레이어 닫기";
"Close player when starting PiP" = "PiP 시작 시 플레이어 닫기";
"Button" = "버튼";
"Cancel" = "취소";
"Based on system color scheme" = "시스템 색 구성표 기반";
"Blue" = "파란색";
"Categories to Skip" = "건너뛸 카테고리";
"Chapters" = "챕터";
"Charging" = "충전중";
"Badge & Decreased opacity" = "배지와 불투명도 감소";
"Browsing" = "탐색";
"Buffering stream..." = "스트림 버퍼링...";
"Clear" = "지우기";
"Clear All" = "모두 지우기";
"Clear All Recents" = "최근내역 모두 지우기";
"Clear History" = "기록 지우기";
"Clear Search History" = "검색기록 지우기";
"Clear Search History..." = "검색기록 지우기...";
"Clear the queue" = "대기열 지우기";
"Close PiP and open player when application enters foreground" = "애플리케이션이 포그라운드에 진입하면 PiP를 닫고 플레이어를 열기";
"Close PiP when player is opened" = "플레이어가 열리면 PiP 닫기";
"Close PiP when starting playing other video" = "다른 동영상 재생을 시작하면 PiP 닫기";
"Error when accessing playlist" = "플레이리스트 연결 도중 오류 발생";
"Hide sidebar" = "사이드바 숨기기";
"Close video after playing last in the queue" = "대기열의 마지막 동영상 재생 후 동영상 닫기";
"Comments" = "댓글";
"Connection failed" = "연결 실패함";
"Contact" = "연락처";
"Create Playlist" = "재생목록 생성";
"Donations" = "후원";
"Done" = "완료";
"Don't use public locations" = "공용 위치에서 사용하지 마십시오";
"I have a feature request" = "기능 제안하기";
"I like this app!" = "저는 이 앱이 좋습니다!";
"I want to ask a question" = "질문하기";
"Just watched" = "방금 시청한 동영상";
"Mark as watched" = "시청 완료로 표시하기";
"Mark video as watched after playing" = "동영상 시청 후에 시청 완료 표시하기";
"Continue" = "다음";
"Connected successfully (%@)" = "성공적으로 연결됨 (%@)";
"Continue from %@" = "%@ 부터 시작";
"Contributing" = "기여";
"Controls" = "조작";
"Copy %@ link" = "링크 복사 %@";
"Copy %@ link with time" = "시간과 함께 링크 복사 %@";
"Could not load locations manifest" = "위치 목록을 불러올 수 없음";
"Country" = "국가";
"Country Name or Code" = "국가명 또는 국가코드";
"Current: %@\n%@" = "현재: %@\n%@";
"Custom" = "사용자 정의";
"Custom Locations" = "사용자 정의 위치";
"Date" = "날짜";
"Decrease rate" = "감소율";
"Decreased opacity" = "불투명도 감소";
"Delete" = "삭제";
"Disabled" = "비활성화됨";
"Discord Server" = "Discord 서버";
"Discussions take place in Discord and Matrix. It's a good spot for general questions." = "토론은 Discord와 Matrix에서 진행됩니다. 일반적인 질문을 올리기에 좋은 공간입니다.";
"Duration" = "지속";
"Edit" = "편집";
"Edit Playlist" = "플레이리스트 편집";
"Edit Quality Profile" = "품질 프로파일 편집";
"Edit..." = "편집...";
"Enable logging" = "로깅 활성화";
"Enable Return YouTube Dislike" = "Return YouTube Dislike 활성화";
"Enter fullscreen in landscape" = "가로모드에서 전체화면으로 진입";
"Error" = "오류";
"Explicit reminders to like, subscribe or interact with them on any paid or free platform(s) (e.g. click on a video)." = "유료 또는 무료 플랫폼에서 좋아요를 누르거나, 구독하거나, 상호작용하도록 명확하게 상기시켜줍니다 (예: 동영상 클릭).";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"Filter" = "필터";
"Filter: active" = "필터: 가동중";
"Find Other" = "다른 걸 찾기";
"Finding something to play..." = "무언가 재생할 걸 찾기…";
"For videos which feature music as the primary content." = "음악을 주제로 하는 동영상의 경우.";
"Formats will be selected in order as listed.\nHLS is an adaptive format (resolution setting does not apply)." = "형식은 나열된 순서대로 선택됩니다.\nHLS는 적응형 형식입니다 (해상도 설정은 적용되지 않음).";
"Frontend URL" = "프론트엔드 URL";
"Fullscreen size" = "전체화면 사이즈";
"Gaming" = "게이밍";
"Help" = "도움";
"High" = "높은";
"Highest" = "최고";
"Highest quality" = "최고 품질";
"History" = "기록";
"Honor orientation lock" = "명예 방향 잠금";
"Hour" = "시간";
"I am lost" = "나는 잃었다";
"I found a bug /" = "버그를 찾았다 /";
"If you are interested what's coming in future updates, you can track project Milestones." = "향후 업데이트에 관심이 있다면 프로젝트 마일스톤을 추적할 수 있습니다.";
"If you are reporting a bug, include all relevant details (especially: app version, used device and system version, steps to reproduce)." = "버그를 보고하는 경우 모든 관련 세부 정보(특히: 앱 버전, 사용된 기기 및 시스템 버전, 재현 단계)를 포함하세요.";
"Increase rate" = "증가율";
"Info" = "정보";
"Instance of current account" = "현재 계정의 인스턴스";
"Interaction" = "상호 작용";
"Interface" = "인터페이스";
"Intro" = "인트로";
"Issues Tracker" = "이슈 트래커";
"Large" = "큰";
"Large layout is not suitable for all devices and using it may cause controls not to fit on the screen." = "큰 레이아웃은 모든 기기에 적합하지 않으며, 큰 레이아웃을 사용하면 컨트롤이 화면에 맞지 않을 수 있습니다.";
"LIVE" = "실시간";
"Loading streams…" = "스트림 로딩중…";
"Loading..." = "로딩…";
"Locations" = "위치";
"Lock portrait mode" = "세로 모드 잠금";
"Long" = "긴";
"Low" = "낮은";
"Low quality" = "저품질";
"Lowest" = "최저";
"Mark watched videos with" = "본 동영상으로 표시";
"Matrix Channel" = "Matrix 채널";
"Matrix Chat" = "Matrix 챗";
"Medium" = "중간";
"Medium quality" = "중간 품질";
"Milestones" = "마일스톤";
"Month" = "한 달";
"More info can be found in:" = "자세한 내용은 다음에서 확인할 수 있습니다:";
"Movies" = "영화";
"MPV Documentation" = "MPV 문서";
"Music" = "음악";
"Name" = "이름";
"New Playlist" = "새로운 재생 목록";
"Next" = "다음";
"No description" = "설명 없음";
"No Playlists" = "플레이리스트 없음";
"No results" = "결과 없음";
"Normal" = "정상";
"Not available" = "이용할 수 없음";
"Not Playing" = "재생중이 아님";
"Nothing" = "아무것도";
"Offtopic in Music Videos" = "뮤직 비디오와 관련없는 부분";
"Only when signed in" = "로그인한 경우에만";
"Open \"Playlists\" tab to create new one" = "새 재생 목록을 만들려면 \"재생 목록\" 탭을 여세요";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Opening %@ stream…" = "열기 %@ 스트림…";
"Opening audio stream…" = "오디오 스트림 열기…";
"Orientation" = "정위";
"Outro" = "아웃트로";
"Part of a video promoting a product or service not directly related to the creator. The creator will receive payment or compensation in the form of money or free products." = "크리에이터와 직접적인 관련이 없는 제품이나 서비스를 홍보하는 동영상의 일부입니다. 크리에이터는 금전 또는 무료 제품 형태로 지급 또는 보상을 받습니다.";
"Password" = "비밀번호";
"Pause" = "일시정지";
"Pause when entering background" = "백그라운드 진입 시 일시 정지";
"Pause when player is closed" = "플레이어가 닫혔을 경우 일시정지";
"Picture in Picture" = "화면 속 화면";
"Play" = "재생";
"Play All" = "모두 재생";
"Play in PiP" = "화면 속 화면에서 재생";
"Play Last" = "마지막으로 재생";
"Play Music" = "음악 재생";
"Play Next" = "다음 재생";
"Play Now" = "지금 재생";
"Playback" = "재생";
"Player" = "플레이어";
"Playlist" = "재생 목록";
"Playlist \"%@\" will be deleted.\nIt cannot be reverted." = "재생목록 \"%@\"이(가) 삭제됩니다.\n되돌릴 수 없습니다.";
"Playlists" = "재생 목록";
"Popular" = "인기 있는";
"Preferred Formats" = "선호하는 포맷";
"Profiles" = "프로파일";
"Promoting a product or service that is directly related to the creator themselves. This usually includes merchandise or promotion of monetized platforms." = "크리에이터 본인과 직접적으로 관련된 제품이나 서비스를 홍보하는 행위입니다. 여기에는 일반적으로 상품 판매나 수익 창출 플랫폼 홍보가 포함됩니다.";
"Proxy videos" = "프록시 동영상";
"Public Locations" = "공용 위치";
"Public Manifest" = "공용 목록";
"Quality" = "품질";
"Quality Profile" = "품질 프로파일";
"Queue" = "대기열";
"Queue is empty" = "대기열이 비어있음";
"Rate" = "비율";
"Rating" = "평가";
"Recents" = "최신";
"Red" = "빨강";
"Refresh" = "새로고침";
"Regular size" = "보통 크기";
"Regular Size" = "보통 크기";
"Related" = "관련된";
"Relevance" = "관련성";
"Remove" = "제거";
"Remove from Favorites" = "즐겨찾기에서 제거";
"Remove from history" = "기록에서 제거";
"Remove from Playlist" = "재생 목록에서 제거";
"Remove from the queue" = "대기열에서 제거됨";
"Replies" = "댓글";
"Reset" = "재설정";
"Reset search filters" = "검색 필터 재설정";
"Reset watched status when playing again" = "다시 재생 시 시청 상태 재설정";
"Resolution" = "해상도";
"Restart" = "재시작";
"Restart the app to apply the settings above." = "위의 설정을 적용하려면 앱을 다시 시작하세요.";
"Restart/Play next" = "재시작/다음 재생";
"Restore default profiles..." = "기본 프로파일 복원...";
"Rotate to portrait when exiting fullscreen" = "전체 화면을 종료할 때 세로 모드로 회전";
"Round corners" = "둥근 모서리";
"Save" = "저장";
"Save history of played videos" = "재생한 동영상들의 기록 저장";
"Save history of searches, channels and playlists" = "검색, 채널 그리고 플레이리스트 기록 저장";
"Search" = "검색";
"Search history is empty" = "검색 기록이 비어있음";
"Search..." = "검색...";
"Sections" = "섹션";
"Seek gesture sensitivity" = "탐색 제스쳐 민감성";
"Seek gesture speed" = "탐색 제스쳐 속도";
"Seek with horizontal swipe on video" = "동영상에서 가로 스와이프로 탐색";
"Segments typically found at the start of a video that include an animation, still frame or clip which are also seen in other videos by the same creator." = "일반적으로 동영상의 시작 부분에 나오는 세그먼트로, 같은 제작자의 다른 동영상에서도 볼 수 있는 애니메이션, 정지 화면 또는 클립이 포함되어 있습니다.";
"Select location closest to you:" = "가장 가까운 위치를 선택하세요:";
"Self-promotion" = "자기-홍보";
"Settings" = "설정";
"Share %@ link" = "링크 공유 %@";
"Share %@ link with time" = "시간과 함께 링크 공유 %@";
"Share..." = "공유...";
"Short" = "짧은";
"Show account username" = "계정 이름 표시";
"Show anonymous accounts" = "익명 계정 표시";
"Show channel name" = "채널 이름 표시";
"Show history" = "기록 표시";
"Show keywords" = "키워드 표시";
"Show playback statistics" = "재생 통계 표시";
"Show progress of watching on thumbnails" = "썸네일에 시청 진행률 표시";
"Show sidebar when space permits" = "공간이 허락하는 경우 사이드바 표시";
"Show video length" = "동영상 길이 표시";
"Shuffle" = "섞기";
"Shuffle All" = "모두 섞기";
"Sidebar" = "사이드바";
"Sign In Required" = "로그인 필요";
"Small" = "작은";
"Smaller" = "더 작은";
"Sort" = "종류";
"Sort: %@" = "종류: %@";
"Source" = "소스";
"Sponsor" = "스폰서";
"SponsorBlock" = "스폰서블록";
"SponsorBlock API Instance" = "SponsorBlock API 인스턴스";
"Subscribe" = "구독하기";
"Subscriptions" = "구독";
"Switch to other public location" = "다른 공용 위치로 전환";
"Switch to public locations" = "공용 위치로 전환";
"System controls buttons" = "시스템 조작 버튼";
"System controls show buttons for %@" = "시스템 조작은 %@ 에 대한 버튼을 표시합니다";
"That's nice to hear. It is fun to deliver apps other people want to use. You can consider donating to the project or help by contributing to new features development." = "좋은 소식이네요. 다른 사람들이 사용하고 싶어 하는 앱을 만드는 건 즐거운 일이죠. 프로젝트에 기부하거나 새로운 기능 개발에 기여해 주시면 감사하겠습니다.";
"This cannot be reverted" = "이것은 되돌릴 수 없습니다";
"This cannot be reverted. You might need to switch between views or restart the app to see changes." = "이 설정은 되돌릴 수 없습니다. 변경 사항을 확인하려면 보기를 전환하거나 앱을 다시 시작해야 할 수 있습니다.";
"This information will be processed only on your device and used to connect you to the server in the specified country." = "이 정보는 귀하의 기기에서만 처리되며, 귀하를 지정된 국가의 서버에 연결하는 데 사용됩니다.";
"This will remove all your custom profiles and return their default values. This cannot be reverted." = "이렇게 하면 모든 사용자 지정 프로파일이 제거되고 기본값이 반환됩니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";
"Thumbnails" = "썸네일";
"Today" = "오늘";
"Trending" = "트렌딩";
"TV" = "TV";
"Typically near or at the end of the video when the credits pop up and/or endcards are shown." = "일반적으로 동영상이 끝날 즈음 엔딩 크레딧이 나오거나 엔드카드가 표시될 때입니다.";
"unknown" = "알려지지 않음";
"Unsubscribe" = "구독해제";
"Upload date" = "업로드 날짜";
"URL" = "URL";
"Used to create links from videos, channels and playlists" = "동영상, 채널 및 재생 목록에서 링크를 만드는 데 사용됩니다";
"Username" = "사용자명";
"Very Large" = "매우 큰";
"Videos" = "동영상";
"Views" = "조회순";
"Watched" = "시청한";
"Watched %@" = "시청한 %@";
"Watching now" = "지금 보기";
"Week" = "주간";
"Welcome" = "환영합니다";
"When partially watched video is played" = "부분적으로 시청된 동영상이 재생될 때";
"Wi-Fi" = "Wi-Fi";
"Wiki" = "위키";
"Yattee" = "Yattee";
"Yattee %@ (build %@)" = "야티 %@ (빌드 %@)";
"Year" = "연간";
"You can find information about using Yattee in the Wiki pages." = "Yattee 사용에 대한 정보는 위키 페이지에서 찾을 수 있습니다.";
"You can use automatic profile selection based on current device status or switch it in video playback settings controls." = "현재 기기 상태에 따라 자동 프로파일 선택을 사용하거나 동영상 재생 설정 조작에서 전환할 수 있습니다.";
"You have no Playlists" = "당신은 재생목록을 가지고 있지 않습니다";
"You have no playlists\n\nTap on \"New Playlist\" to create one" = "당신은 재생목록을 가지고 있지 않습니다\n\n생성하기 위해서 \"새 재생목록\"을 탭하십시오";
"You need to create an instance and accounts\nto access %@ section" = "당신은 %@ 섹션에 접근하기 위해\n인스턴스와 계정을 생성해야 합니다";
"You need to select an account\nto access %@ section" = "당신은 %@ 섹션에 접근하기 위해\n계정을 선택해야 합니다";
"Public" = "공개";
"Unlisted" = "일부 공개";
"Now Playing" = "지금 재생중";
"Current Location" = "현재 위치";
"Private" = "비공개";
"Playback queue is empty" = "재생 대기열 비어있음";
"Playing Next" = "다음 재생";
"You can switch between profiles in playback settings controls." = "재생 설정 조작에서 프로파일 간에 전환할 수 있습니다.";
"Add Channels, Playlists and Searches to Favorites using" = "즐겨찾기에 채널, 재생 목록 및 검색 추가";
"Make default" = "기본값으로 만들기";
"Visibility" = "눈에 보임";
"Current Playlist" = "현재 재생 목록";
"Stream & Player" = "스트림 & 플레이어";
"Statistics" = "통계";
"Hardware decoder" = "하드웨어 디코더";
"Stream FPS" = "스트림 FPS";
"Cached time" = "캐시 시간";
"Rate & Captions" = "비율 & 자막";
"Dropped frames" = "누락된 프레임";
"Any format" = "아무 포맷";
"%@ formats" = "%@ 포맷";
"Keep last played video in the queue after restart" = "재시작 후에도 마지막으로 재생된 동영상을 대기열에 유지합니다";
"Playlist is empty\n\nTap and hold on a video and then \n\"Add to Playlist\"" = "재생 목록이 비어있음\n\n동영상을 길게 탭한 후\n\"재생 목록에 추가\"";
"It can be changed later in settings. You can use your own locations too." = "나중에 설정에서 변경할 수 있습니다. 나만의 위치도 사용할 수 있습니다.";
"Press and hold remote button to open captions and quality menus" = "캡션과 품질 메뉴를 열려면 원격 버튼을 길게 누르세요";
"Comments are disabled" = "댓글이 비활성화됨";
"No comments" = "댓글 없음";
"No chapters information available" = "챕터 정보 이용이 불가능";
"Share Logs..." = "로그 공유…";
"Open logs in Finder" = "파인더에서 로그 열기";
"Could not refresh Subscriptions" = "구독목록 새로고침을 할 수 없음";
"Could not load streams" = "스트림을 로드할 수 없음";
"Could not open video" = "동영상을 열 수 없음";
"Channel could not be found" = "채널을 찾을 수 없음";
"Could not extract channel information" = "채널 정보를 추출할 수 없음";
"Could not extract SID from received cookies: %@" = "받은 쿠키에서 SID를 추출할 수 없습니다: %@";
"Could not update your token." = "당신의 토큰을 업데이트할 수 없음.";
"Could not refresh Trending" = "트렌딩 새로고침을 할 수 없음";
"For custom locations you can configure Frontend URL in Locations settings" = "사용자 정의 위치의 경우 당신은 위치 설정에서 프론트엔드 URL을 정의할 수 있습니다";
"This URL could not be opened" = "이 URL은 열 수 없습니다";
"Could not open channel" = "채널을 열 수 없습니다";
"Could not refresh Popular" = "인기있는을 새로고침할 수 없습니다";
"Could not create share link" = "공유링크를 생성할 수 없습니다";
"Could not open playlist" = "재생 목록을 열 수 없습니다";
"Could not extract video ID" = "동영상 ID를 추출할 수 없습니다";
"This video could not be opened" = "이 동영상은 열 수 없습니다";
"Could not extract playlist ID" = "재생 목록 ID를 추출할 수 없습니다";
"Could not load video" = "동영상을 로드할 수 없습니다";
"No locations available at the moment" = "지금은 위치를 이용할 수 없습니다";
"Could not refresh Playlists" = "재생 목록을 새로고침할 수 없습니다";
"If you want this app to be available in your language, join translation project." = "이 앱을 귀하의 언어로 제공하고 싶으시다면, 번역 프로젝트에 참여하세요.";
"Translations" = "번역";
"No documents" = "문서 없음";
"Recent Documents" = "최신 문서";
"Home" = "홈";
"Share files from Finder on a Mac\nor iTunes on Windows" = "Mac의 Finder\n또는 Windows의 iTunes에서 파일 공유";
"Show Home" = "홈 표시";
"Show Open Videos quick actions" = "동영상을 여는 퀵액션 표시";
"Recent History" = "최신 기록";
"Show Favorites" = "즐겨찾기 표시";
"Inspector visibility" = "Inspector 가시성";
"Edit Favorites…" = "즐겨찾기 편집…";
"Show Open Videos toolbar button" = "동영상을 여는 툴바 버튼 표시";
"Buttons labels" = "버튼 라벨";
"Files" = "파일";
"Show Documents" = "문서 표시";
"Pages toolbar position" = "페이지 툴바 위치";
"Video Details" = "동영상 세부사항";
"Show Inspector" = "Inspector 표시";
"Reload manifest" = "목록 다시 불러오기";
"Clear Queue before opening" = "열기 전 대기열 비우기";
"Open" = "열기";
"Video actions buttons" = "동영상 액션 버튼";
"Pages buttons" = "페이지 버튼";
"URL to Open" = "열기 위한 URL";
"Enter link to open" = "열려면 링크를 입력하세요";
"Could not open Files" = "파일을 열 수 없음";
"Paste" = "붙여넣기";
"Open Videos" = "동영상 열기";
"Enter links to open, one per line" = "열 링크를 입력하세요, 한 줄에 하나씩";
"Playback Mode" = "재생 모드";
"Add" = "추가";
"Hide" = "숨기기";
"Always" = "항상";
"Only for local files and URLs" = "오직 로컬 파일과 URL을 위한";
"Right" = "오른";
"Channels" = "채널들";
"Open Files" = "파일 열기";
"Share" = "공유하기";
"Show icons and text when space permits" = "공간이 허락하는 경우 아이콘과 텍스트를 표시합니다";
"Left" = "왼";
"Format" = "형식";
"Driver" = "드라이버";
"Show only icons" = "아이콘만 표시";
"Center" = "중앙";
"Documents" = "문서";
"Audio" = "오디오";
"File" = "파일";
"Video" = "동영상";
"Codec" = "코덱";
"Size" = "사이즈";
"FPS" = "FPS";
"Sample Rate" = "샘플 비율";
"Could not find any links to open in your clipboard" = "당신의 클립보드에서 열 만한 링크를 찾을 수 없음";
"Address" = "주소";
"Remove…" = "제거…";
"Actions buttons" = "액션 버튼";
"Show sidebar" = "사이드바 표시";
"Locations Manifest" = "위치 목록";
"Remove Location" = "위치 제거";
"Open Video" = "동영상 열기";
"Default Profile" = "기본 프로파일";
"Playback history is empty" = "재생 기록이 비어있음";
"Copy%@link" = "복사%@링크";
"Share%@link" = "공유%@링크";
"Are you sure you want to remove this document?" = "이 문서를 제거하시겠습니까?";
"\"%@\" will be irreversibly removed from this device." = "\"%@\"은(는) 이 장치에서 돌이킬 수 없게 제거됩니다.";
"Could not delete document" = "문서를 삭제할 수 없음";
"Are you sure you want to remove %@ location?" = "%@ 위치를 제거하시겠습니까?";
"Live Streams" = "라이브 스트림";
"Shorts" = "쇼츠";
"Verified" = "인증된";
"Channel" = "채널";
"Open expanded" = "펼쳐서 열기";
"Mark channel feed as unwatched" = "채널 피드를 시청하지 않은 것으로 표시";
"Mark channel feed as watched" = "채널 피드를 시청한 것으로 표시";
"Short videos: visible" = "쇼츠: 보이기";
"Player Bar" = "플레이어 바";
"Short videos: hidden" = "쇼츠: 숨기기";
"Play all unwatched" = "시청하지 않은 모든 항목 재생";
"Double tap gesture" = "더블 탭 제스쳐";
"Tap and hold channel thumbnail to open context menu with more actions" = "채널 썸네일을 탭하고 길게 눌러 더 많은 작업이 포함된 상황에 맞는 메뉴를 엽니다";
"Always show controls buttons" = "항상 조작 버튼을 표시";
"Single tap gesture" = "싱글 탭 제스쳐";
"Maximum width expanded" = "확장된 최대 너비";
"Clear all" = "모두 비우기";
"Right click channel thumbnail to open context menu with more actions" = "더 많은 작업이 포함된 상황에 맞는 메뉴를 열려면 채널 축소판을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하세요";
"Show unwatched feed badges" = "시청하지 않은 피드 배지 표시";
"Seeking" = "찾다";
"Gesture: fowards" = "제스처: 앞으로";
"Controls Buttons" = "조작 버튼";
"System controls" = "시스템 조작";
"Controls button: backwards" = "조작 버튼: 뒤로";
"Controls button: forwards" = "조작 버튼: 앞으로";
"Gesture: backwards" = "제스처: 뒤로";
"Gesture settings control skipping interval for double tap gesture on left/right side of the player. Changing system controls settings requires restart." = "제스처 설정은 플레이어 왼쪽/오른쪽에서 두 번 탭하는 제스처의 건너뛰기 간격을 제어합니다. 시스템 컨트롤 설정을 변경하려면 시스템을 다시 시작해야 합니다.";
"Hide player" = "플레이어 숨기기";
"Gesture settings control skipping interval for double click on left/right side of the player. Changing system controls settings requires restart." = "제스처 설정은 플레이어 왼쪽/오른쪽 더블 클릭 시 건너뛰기 간격을 제어합니다. 시스템 컨트롤 설정을 변경하려면 다시 시작해야 합니다.";
"Gesture settings control skipping interval for remote arrow buttons (for 2nd generation Siri Remote or newer). Changing system controls settings requires restart." = "제스처 설정은 리모컨 화살표 버튼의 건너뛰기 간격을 제어합니다(2세대 Siri Remote 이상). 시스템 제어 설정을 변경하려면 시스템을 다시 시작해야 합니다.";
"Actions Buttons" = "액션 버튼";
"Play next item" = "다음 아이템 재생";
"Lock orientation" = "방향 잠금";
"Music Mode" = "음악 모드";
"Close video" = "동영상 닫기";
"Total size: %@" = "총 사이즈: %@";
"Open channels with description expanded" = "설명 확장한 채로 채널 열기";
"Cache" = "캐시";
"Subscribe/Unsubscribe" = "구독하기/구독해제";
"Show cache status" = "캐시 상태 표시";
"Maximum feed items" = "최대 피드 아이템";
"Are you sure you want to clear cache?" = "캐시를 비우시겠습니까?";
"Show Next in Queue" = "다음을 대기열에서 표시";
"Show toggle watch status button" = "토글 시청 상태 버튼 표시";
"Next in Queue" = "대기열에서 다음";
"List" = "리스트";
"Cells" = "셀";
"Toggle size" = "토글 사이즈";
"Toggle player" = "토글 플레이어";
"Do nothing" = "아무것도 하지마";
"Feed" = "피드";
"Open channel" = "채널 열기";
"Inspector" = "검사관";
"Open video description expanded" = "설명 확장한 채로 동영상 열기";
"Mark all as unwatched" = "모두 시청하지 않음으로 표시";
"Mark all as watched" = "모두 시청함으로 표시";
"Queue - shuffled" = "대기열 - 섞임";
"Playback Settings" = "재생 설정";
"Replay" = "리플레이";
"Fullscreen" = "전체화면";
"Lock" = "잠금";
"Description" = "설명";
"Loop one" = "한번 반복";
"Autoplay next" = "다음을 자동재생";
"Stream" = "스트림";
"Show scroll to top button in comments" = "댓글에 위로 스크롤 버튼 표시";
"Enter account credentials to connect..." = "연결하려면 계정 자격 증명을 입력하세요...";
"Enter location address to connect..." = "연결할 위치 주소를 입력하세요...";
"Seek" = "구하다";
"Opened File" = "열린 파일";
"File Extension" = "파일 확장";
"Opening file…" = "파일 여는중…";
"Public account" = "공용 계정";
"Your Accounts" = "당신의 계정";
"Browse without account" = "계정 없이 탐색";
"Close video and player on end" = "동영상을 닫고 플레이어를 끝내기";
"Use system controls with AVPlayer" = "시스템 조작을 AVPlayer와 함께 사용하기";
"Rotate when entering fullscreen on landscape video" = "가로 모드 동영상에서 전체 화면으로 전환 시 회전";
"Landscape left" = "왼쪽 풍경";
"Landscape right" = "오른쪽 풍경";
"No rotation" = "회전 없음";
"Available" = "이용할 수 있음";
"Startup section" = "시작 섹션";
"Home Settings" = "홈 설정";
"Watched: hidden" = "시청함: 숨기기";
"(watched and shorts hidden)" = "(시청함과 쇼츠 숨기기)";
"Watched: visible" = "시청함: 보기";
"No videos to show" = "표시할 동영상이 없음";
"(watched hidden)" = "(시청함 숨김)";
"(shorts hidden)" = "(쇼츠 숨기기)";
"Disable filters" = "필터 비활성화";
"Limit" = "제한";
"Are you sure you want to remove %@ from Favorites?" = "%@을(를) 즐겨찾기에서 제거하시겠습니까?";
"Keep channels with unwatched videos on top of subscriptions list" = "시청하지 않은 동영상이 있는 채널을 구독 목록 맨 위에 유지";
"Show video context menu options to force selected backend" = "선택된 백엔드를 강제로 적용하기 위해 동영상 컨텍스트 메뉴 옵션을 표시합니다";
"Play Now in MPV" = "지금 MPV에서 재생하기";
"Play Now in AVPlayer" = "지금 AVPlayer에서 재생하기";
"Show channel avatars in videos lists" = "동영상 목록에서 채널 아바타 표시";
"Show channel avatars in channels lists" = "채널 목록에서 채널 아바타 표시";
"Podcasts" = "팟캐스트";
"Releases" = "릴리즈";
"Add %@" = "%@ 추가";
"Description preview" = "설명 미리보기";
"No preview" = "미리보기 없음";
"Open vertical chapters expanded" = "수직 챕터 확장된 채로 열기";
"Chapters (if available)" = "챕터들 (사용가능하다면)";
"Import Settings..." = "설정 가져오기...";
"Export Settings" = "설정 내보내기";
"Accounts passwords (unencrypted)" = "계정 비밀번호 (비암호화)";
"Other" = "기타";
"Other data" = "기타 데이터";
"Export..." = "내보내기…";
"Other data include last used playback preferences and listing options" = "기타 데이터에는 마지막으로 사용된 재생 기본 설정 및 목록 옵션이 포함됩니다";
"Are you sure you want to export unencrypted passwords?" = "비암호화된 비밀번호를 내보내시겠습니까?";
"Do not share this file with anyone or you can lose access to your accounts. If you don't select to export passwords you will be asked to provide them during import" = "이 파일을 다른 사람과 공유하지 마세요 공유하면 계정에 접근할 수 없게 됩니다. 비밀번호 내보내기를 선택하지 않으면 가져오기 과정에서 비밀번호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다";
"Icon only" = "오직 아이콘";
"Export" = "내보내기";
"File information" = "파일 정보";
"Build" = "빌드";
"Import" = "가져오기";
"Platform" = "플랫폼";
"Action button labels" = "액션 버튼 라벨";
"Icon and text" = "아이콘과 텍스트";
"Password required to import" = "가져오기에 필요한 비밀번호";
"Custom Location already exists" = "사용자 정의 위치가 이미 존재함";
"Custom Location selected for import" = "가져오기에 사용자 지정 위치가 선택되었습니다";
"Custom Location not selected for import" = "가져오기에 사용자 지정 위치가 선택되지 않았습니다";
"Account already exists" = "계정이 이미 존재함";
"Password saved in import file" = "비밀번호가 가져오기 파일에 저장됨";
"Export in progress..." = "내보내기 진행중...";
"In progress..." = "진행중…";
